紅三代單野大陸網民回應

中國人既阿Q精神真係冇人能及

最鍾意以已度人，反正天下鳥鴉一樣黑既心態
中國人就是有權駛到盡 學野就只學其一不學其二
鬼佬貴族有權力更要有義務，有榮譽感。
一戰時貴族戰死率比平民更高